不如97比和理非發揮下？

上次91勇武完都係pass唔到壓力測驗 不如今次真係試下拖個行李 唔著黑衫 唔叫口號 連口罩都唔帶？

相信全世界媒體都會知我地做緊咩 就算佢地真係唔知 我地事後再係internet講返我地塞機場既目的

咁樣做班狗唔敢亂咬人 如果亂咬既話 佢一咬錯遊客仲仆街

不過咁樣做係真係需要人數夠多 同埋全部 人都要有共識 有時自由發揮其實等於比位班UC入

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

樓主仲停留係班狗唔會亂咬人既時期

收啦左膠

真心 係佢哋接受唔到現實 仲以為和平係會贏

而家根本係一出嚟示威就拉咗先算
Hong Kong=China

要有啲和平集會，俾和理非出下，如果唔係，和理非會心灰盲目淡出

比較期待佢咬錯遊客
anyway俾和理非發揮一日好啲
好似818咁，就算最後真係無咩用都無咩損失

衰啲講句就算出勇武堵路都唔阻得幾耐又清場
和理非唔係唔清得你場，但佢地唔會有目標去清，變相佢地條防線推向邊都係問題

認同

不如試下今次真係車出車入 拖喼 彩虹戰隊 見到空姐就唔俾佢上車 打佢尖 全部車站企晒人 唔封路 純遊車河

街坊裝

好

你都唔好忽略真。和理非，佢哋可能會認為面對暴力壓迫都要堅守和理非。
呢種和理非付出其實同勇武

*一樣

次次都俾和理非出架喇
自己淆底就唔好咁多藉口

佢亂咬人對我地仲有利

問題係91已試過勇武 今次點解唔比和理非試下
第一次玩機場都係和理非 最後全部航班cancelled

成日話比和理非發揮下
其實和理非已經發揮左好多次
只係完全無用又make唔到noise 連報都唔上
最後d新聞都係去哂勇武

唔係唔比你做 但真係廢呀嘛

但d新聞8成都係報緊勇武/前線點比狗拉 點比狗打
其餘2成就係班狗自己柒/勇武打狗

勇武都出過咁多次 的確好有noise 但伴隨住既係好多人被捕 可能佢地唔怕比人拉 但係塞機場呢個目的 我唔見需要以比人拉黎做代價

我寧願勇武10月1先同搞單大既 好過而家就比人拉多幾十個

上星期一出防暴同cut鐵 和理非第一時間走番晒出嚟 當時仲有好多人入緊去
唔好再話比唔比和理非試 根本每一個活動你地都可以參與

本身個日講明唔帶口罩唔叫口號冇dress code 我一落車已經一大班黑衫帶曬口罩叫緊口號 淨係叫口號都可以有證據話你違反禁制令 試問冇任何準備既和理非點樣繼續佢地既行動？

勇武性質既活動可以混一d和理非係入面 但和理非性質既活動一有少少勇武 已經係變左勇武活動 和理非逼住要退場
同埋塞機場我地明明可以唔比位班狗入我地 點解一定要揀勇武呢個方法？至少係機場呢個地方 和理非既戰績比起勇武好

依幾日已經係prove到戒嚴左
後生係原罪

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！